[行路撚]全港官立中學巡禮(約130km)

今次行路就搵啲新意
趁有三日假期 天氣又算好 本身自己又係官立中學畢業
噉就決定咗去挑戰吓新路線 行晒全港九嘅官立中學 希望可以勾起香港人喺中學嘅美好回憶
起點係南屯門官立中學

g持

而家仲未開始行 去緊屯門食埋早餐就起行 預10點3左右 詳細行程隨時有變動

Lm
終點打算喺邊度

Lm

本身定喺長洲官立中學 但可能臨時有變 未confirm住

你讀南屯？

游水去？

唔係

有必要搭船嘅我會搭 唔排除搭地鐵(純過海)

南屯官係咪有 .avi果間

全港官立中學清單:
南屯門官立中學
屯門官立中學
天水圍官立中學
元朗公立中學
趙聿修紀念中學
新界鄉議局元朗區中學
上水官立中學
粉嶺官立中學
新界鄉議局大埔區中學
沙田官立中學
梁文燕紀念中學
荃灣官立中學
大角嘴天主教官立中學
九龍工業學校
伊利沙伯中學
何文田官立中學
賽馬會官立中學
龍翔官立中學
觀塘功樂官立中學
觀塘官立中學
將軍澳官立中學
筲箕灣官立中學
筲箕灣東官立中學
金文泰中學
庇理羅士女子中學
皇仁書院
何東中學
鄧肇堅維多利亞官立中學
英皇書院
長洲官立中學

大家唔好比佢沉 我就到起點

留言

支持樓主

今日天氣唔熱又唔曬真心爽

1015 正式起行

預計洗唔洗12個鐘

有冇大概路線 幾點會到大埔

樓主係跟呢個list順序去？

起馬行兩日先行得晒

因為你唔係去一去個區 你係要行入個區再行到間學校門口

btw建議唔好經過only咁悶，到左影張相加個手勢 「1」，「2」....

大致上係 但長洲官立中學會有調動

係 預咗要行兩日 多謝你嘅意見 如果可以入去參觀 有時候都想睇吓其他學校

終於到屯門官立中學

下一站 天水圍官立中學

加油

有無帶定衫沖涼

留名睇母校 九龍塘區

已經喺某區官校等樓主自爆

搭船

有

唔一定順序 同埋經過影完相就走 因為入唔到去

識唔識容彩娥？

樓主到邊

lm

有無人講吓自己喺中學最深刻嘅經歷係咩？

留名等睇母校

母校係港島 等睇

港島區嘅朋友應該要等聽日先會去到 接近尾聲

官立中學畢業劉明

本來覺得行路撚好鬼無聊，樓主呢種有主題又幾好喎

可惜嘅係睇少兩日世界盃

有排都未到天水圍

加油
屯官舊生lm

南屯官
「乜官校都有男校女校架？」

無記錯得一間
btw 南屯官個正門有啲細 學校入面都唔算大 有啲舊舊哋嘅feel

幾時先到天水圍呀

你應該唔會預今日行得哂架可

幫推

預兩日 一日無可能 除非跑

下一站
元朗公立中學

今日好熱 仲以為天陰陰

幾時先到上水

下一站趙聿修紀念中學

我都想快啲到 好漫長

可唔可以影下沿途周圍嘅景色

好 我搵吓啲好啲嘅景色

下一站 新界鄉議會元朗區中學

下一站 上水官立中學
好撚熱呀

雲貴川雲貴香就聽得多
雲貴風未聽過

樓主飲多啲水
今朝踢場波都熱到甩肺

利申 觀官舊生

巴打
不過唔係讀官中

元朗仲有雲貴軒

下次不如全港格鬥中學巡禮

雲貴軒好多 雲貴風應該得一間

除咗高雷 仲有邊幾間

有無人食過 聽講麻麻哋

18區中學武館大全2017

好難食

上水果兩間勁偏。。。加油

幾有創意

有我個間

好撚搞笑 係真唔係呀

行緊去上水官立中學 但真係好撚遠

cls

預計今晚幾點到終點

今晚去唔到

好似無乜人睇緊個post

樓主加油

搭巴士都要十幾個站 cls

加油巴打

屯門果間以前好好食
元朗分店麻麻地

已經過咗我母校
lm

高雷d廢校就行開啦

話比大家知乜嘢係真正武館

讀官立留個明
樓主加油

經過咗 好似無官中

石崗軍營

車場

會唔會變左相認post

中學時期比佢教數真係惡夢

蜜蜂yung?

南官舊生

加油, 等你去沙田官中

呢個距離單車比較合理

越多人睇就越有動力行落去

行嚟行去都見到呢座山

有無人食過

咁多同校？

返工一推

樓主堅持落去呀

啲水飲晒 希望前面有士多

點解會有熊熊公仔

樓主加油！好熱血！

cls 前面有惡犬 完全接近唔到

隻狗好撚惡 雖然無追埋嚟 但都知道完全唔行得 行一步吠一步 但得呢條路可以行

樓主想通宵行? 我驚你第二日行行下訓著左

有諗頭噃

間間官校佢都教過

但唔知完唔完成到

留名 加油樓豬

開左個頭最緊要，之後隨遇而安啦

幾有趣
支持

中途會小睡一下 夜晚行路好危險 某啲位

加油，今晚行通頂？山區要小心。

應該沙田落腳

樓主又出現了
第一站就係我屋企

應該唔可以全行 而家前面有隻惡狗 我同我朋友都驚撚咗 好撚惡 仲要好多隻 得弓條路可以行 應該搭車搭幾個位先可以再行

荃官仔等你

我正式屌柒粉錦公路惡狗祖宗十八代

雲貴風有第二間
第一間係你岩岩經過既紅橋
入面湯底好正
屯門人好多都識

搭到丙崗就無搭 繼續行 啲狗太惡 繼續起行

我以為你問我係唔係讀嗰間 嗰間啱啱search咗 執咗好耐

樓主就到上水官

何官撚留名跟進

小心中暑 支持

今次無計距離 但有步數顯示

下一站 粉嶺官立中學

努力中 應該好快到粉嶺官中

cls
留名支持

留名支持巴打

巴打快啲行到英皇

勁 開住冷氣邊睇世界盃邊support

法國廢撚到呢

估唔到幾好睇 有得打

去緊大快活食飯 一陣再去粉嶺官中

下次不如行曬全港女校

有幾多間

兩隊都唔識入波

到九龍未？

一路行一路睇

睇一陣 睇咗兩分鐘唔睇了

何官舊生留名

不如講低大家邊間官中

呢間分店黎
Btw去元朗食小窩米線啦 好食咁多

趙中

樓主今晚訓邊

諗緊 有咩好推薦

公廁

樓主做咩歧視南亞人？
你個官中list數漏左「官立嘉道理爵士中學」

我都係睇呢個網

一張學生妹相都無

下一站 新界鄉議局大埔區中學

點解好似個個讀何官 南屯官 有無其他

大埔去沙田官中都幾遠下，巴打係大埔買定零食（一定要補水+蛋白質）

小學讀官立小學留名

邊間 我小學中學都係官立

樓主手機夠唔夠電撐落去

我ok 我朋友唔多夠

Where are u now?

筲官老屎忽留個名先
樓主加油

快啲嚟kings

去過 好撚斜吓

等睇母校

喊巴join咗陪我行到去沙田

邊間

個LIST漏左間 LOL (至少)

等睇港島區官中

港島架

有無漏咗邊間 如果未過都可以去埋

lm 加油💪🏼

漏左嘉道理 上面都有巴打提左了

年年都有老師走

屌 我都比佢教過

會行埋 仲有無其他漏咗？

大埔官立

係啲人以為係男屯官
梗係舊啦 咁多年
不過又未至於爛呢樣爛果樣嘅

我係你我會露營

大埔

支持

摺咗

推

大角嘴天主教官立中學

十二點應該到沙田

大埔諗住點去沙田 行吐露港？好撚靜喎

原來打錯 變官立嘉道理爵士中學

夜遊真心爽，涼浸浸

沙田官中

24M記

去完梁文燕去顯徑m記瞓應該得 好似係24

差唔多

有冇帶頸枕

無帶

可以一試

一陣經

加油啊

頭幾間已經見到自己中學
見返真係幾有回憶
樓主加油

元朗官中？

係呀元朗區 但自己唔係住個頭所以好耐冇見過中學附近啲風景好耐啦好懷念 起左新野又唔同哂

筲官都斜 真咩
以前日日行

唔長 但斜

我都唔係住我母校嗰頭 今次經過又可以見返 如果係平日就好

到邊呀樓主

邊屆

行過咗科學園

話說佢而家去左邊 ？

公里可以唔洗理 唔準 因為無開GPS

2015dse

8%電

早你幾屆

有排都未到 唉

加油 到左大圍食啲野頂下

應該去顯徑M記算

去到沙田呢個時間唔知有乜食

大圍1點幾應該仲有少少野食嘅

樓主加油，小弟走了

去到荃官時講聲 請你食飯

唔想周圍搵啦 有啲攰

有M記 24小時 但唔係好乾淨

竟然有人會接濟我地 多謝先

顯徑？

樓主自己一個定點 睇下買唔買定野食比你

顯徑同新翠都有

同一個朋友行

大圍 火車站一帶 兩條街內有M記

你行到葵涌荃灣可以講聲

樓主到筲箕灣就講聲

去梁文燕會經顯徑 所以諗住喺嗰度瞓 但唔知乾唔乾淨

好 希望聽日盡早去到

睇聽日狀態 應該係最後一間

無止境

行到馬場?

加油呀

梁文燕要再行入啲先到顯徑m記

隔離係馬場

都ok嘅 希望頂得住

頂唔住嘅咪去完沙官去新翠m記瞓 瞓醒先去梁文燕

執左

南屯官可以同長洲一戰

第一張就母校

樓主宜家慢速行?

慢慢哋

長洲真係好晒時間 但唔去又好似唔完滿

指啲咩

遠嘅程度同廢嘅程度

樓主會唔會3點先到大圍

認同 好撚遠

南屯官舊生lm

點解咁多南屯門 間學校好細

點解會入左去 一直行河邊唔係快啲咩

整路無辦法

樓主 大圍火車站對出有小食檔可以補給

幾丁友啫

宜家身體情況如何, 隻腳攰到咩情度

留名等港島
樓主加油

開始少少痛

嘩，凌晨仲行緊

樓主係咪去緊沙官

去緊 但好攰

小腿定大脾向內個組

大脾向內個組既話要盡快揾個近既位停低休息下好啲

Sunny Wong

港島嗰幾間又上山又落山
樓主加油，早啲休息，聽日再戰
利申官校畢業

沙官師兄?

lm 加油

邊撚個？

腳板痛 行行吓無事

大角咀邊有天主教官立中學……
btw, 支持

記得要休息吓呀

更正咗 變咗官立嘉道理爵士中學
因為之前想行晒官立小學 但真係太長

過左沙官去到大圍火車站行入少少有間 McDonald可以抖下
加油

打算喺新翠休息 明天再戰

母校

真唔識?你邊屆

我母校都有個sunny Wong
非沙官

依條路線又幾有創意
樓主加油呀
等睇你去到長洲

大西北官中jj留名 樓主加油

14grad

Live 樓主加油

沙官

唉屌遲咗成日入嚟
好想見樓主

毒撚有咩好睇

落左腳報平安

終於到咗沙官 行咗好撚耐 而家去休息

樓主係咪岩岩考完DSE屎忽痕冇野做 因為我都開始有啲興趣咁挽法

ps:18DSE

考完好耐

感覺回家了

相認

巴打加油！

荃灣jj留名

賽官
巴打加油 影我間學校

睇嚟好多沙官 南屯 而家搵OK 尿袋 無電了

我老啦, 2012dse

樓主幾時去觀塘官立

搵唔到OK就無電update

最近都要去到大圍站先有OK

大圍站嗰間好似唔係24

Lm 跟進 好撚勁

直接去新翠啦 順便去m記瞓

仲有幾多%電? ok店好似有尿袋租借

焚化爐受害者揮手區

KC仔留名

下間到梁文燕？

元朗讀書

樓主好波

師兄相認

見你想要健康, 入去留名啦

新翠休息

香港官中其實幾勁

諗住瞓到聽朝再行定點

聽朝 因為仲有一大段路要行 又唔係比賽 唔洗太急

即刻買補給

算係

早抖, 聽朝再上黎追po

留明

樓豬早抖

大家早啲抖

明日首站 梁文燕紀念中學

行到凌晨

Lm支持

希望休息完會好好多

錯手 負評左, sor呀

加油樓主，保溫食野訓教啊

樓主，好似無大角嘴天主教官立中學啵，你搵啱個名好啵

屁味

咁你應該唔識雜種光頭狗

M記嘈撚到仆街 完全瞓唔到

巴打聽日仲有咁遠路程 呢家無得訓會唔會唔夠精力

應該會 盡量瞓

筲官筲東呢兩間益左樓主啦 兩間咁近
兩間一齊影都得

無話益唔益 唔差在行多少少

行到筲官呢頭就好想同樓主一齊食泉記打binno 享受一下屎既感覺

LM !!加油 好好玩咁

諗起以前on9叫200碟肥牛
不過泉記唔夠泗興咁有料到
一係一個飯盒兩三隻曱甴
一係啲炒麵太熱 三盒疊埋一齊 搞到頂果盒辣穿底穿咗個窿落中間嗰盒 中間嗰盒穿落底個盒 嚇到個TA 屌撚咗出聲

咁撚驚 睇嚟要小心啲先得

間M記凍撚到傻 音樂又大聲到傻 去顯徑再小休

24小時M記好撚多痴線佬

仲未訓？
聽朝打算幾點起身

顯徑撚留名

小休咗一陣 行緊去顯徑M記瞓 希望無咁嘈

你都係行路痴線佬
仲唔訓聽日邊有精神

體驗過有幾嘈有幾凍應該都會瞓唔著

量力而為啦巴打

轉地方瞓啫 一定會休息

顯徑M記就 再凍啲 但就無音樂 不過呢間就真係好撚凍 都要忍凍瞓㗎啦 無音樂應該ok 希望瞓到8點

啱啱喺體育館沖完個靚涼 有返少少力水 喺M記食埋個早餐 小休多一陣就出發

G持

樓主加油👍🏻

今日第一炮

全部門口影張打卡相就走
幫人勾起回憶喎

繼續留名支持 巴打今日行完快d休息啦

下一站
荃灣官立中學
路途有啲遠 9.2公里

有無人睇過呢間醫生？

起身無耐就要上斜 人都癲

我而家準備偷拍樓主

人影都無隻

官校舊生留名
有排先到我學校
樓主加油

觀塘？

巴打
你個list漏左一間

官立嘉道理爵士學校？

會去埋 大角嘴天主教中學係打錯

加油樓主
梁記舊生留名

live 左

留名

自己估下啦

樓主加油 仲有慢慢長路

cls 上完幾百級石梯 之後比條噉嘅路我行

好彩都算有啲嘢睇

啱啱落完700級天梯

好似好多人都未起身

其實樓主都行得幾快

留名等睇自己母校

訓醒番工

今日都唔知完唔完到 啱啱上山 1600級樓梯用咗我一半體力

樓主加油！讀女官中留名

巴打好波

再下一城

同場加映

舊生here

係母校

十年前海官小grad

條長命斜梁紀學生日日食完飯都要行架喇

live 支持巴打但切忌死頂 安全為上

行條長命斜做咩 上面無餐廳

返學啊

下面餐廳食完飯行返上去啊

唔係嗰條 嗰條好普通 係上山嗰條

食個靚飯先

咁無嘢了

大約一點起行 下一站 九龍工業學校

是日午餐 終於唔係食大型連鎖店

起身了
加油

樓主加油 live左
等緊你到我母校

荃灣食?
荃灣多野食

肉餅哥？😜

邊行兩日 加油

啱

麻麻哋 係多花款only

連live 兩日

寶石大廈呢張見到樓主

巴打之前邊間

利 我都俾佢教過

米八

加油呀巴打

前日行完
徑口路條斜路真係黐撚線
加油巴打

金山路轉入去嗰條路先癲

噉我著咩色衫

下次試下先
平時行金山路都係跟麥徑行落城門水塘

唔好自尋短見 1600級樓梯

呢度好似冇乜伊官 係咪因爲個校長太仆街冇人讀

地理位置屌打

我跟咗樓主好耐喇
你有冇發現我？

我個背囊咩色

藍色衫 黑色衫
加油啊

你都無咩背

犀利

勇往直前

真係唔多覺有人跟住

成條街都係我既人

咁啱見到啫 嚇我唔到嘅

Live咗 好佩服樓主同朋友

今日有風 都唔錯

無乜風 可能人多密集

嘩
要行幾耐

未知 身體狀況麻麻

巴打加油

樓主量力而為 頂唔順就放棄啦

今日會唔會到將官？

希望全到

你係我屋企附近
要唔要啲咩lol

浪澄灣？ 唔洗啦 繼續幫我打氣就足夠

官立嘉道理爵士中學正門

下一站 伊利沙伯官立中學

巴打好強

根據目前狀況 今日應該行唔晒

行路撚表示支持

繼續

佩服佩服 加油加油

諗緊新方案

呢條友值得開個post講

啱呀
佢教數： negative negative become? Positive

自強不息

樓豬加油

下一站 賽馬會官立中學

小弟在此先行告退
請各巴打為樓主加油

巴打由琴日開始戰到宜家?

thanks,接下的路就等我來完成吧

係

搞到我都想搞返個全港i大巡禮

諗過 無3日唔洗諗

勇者無懼

下一站 龍翔官立中學

樓主頂住

冇追post，樓主有冇訓過覺？

三個鐘左右 仲要係醒吓瞓吓

搵唔到正門 將就吓

下一站 觀塘官立中學

由於時間關係 我逼於無奈放棄將軍澳官立中學同長洲官立中學 其他嗰啲我會盡力行埋佢

而家1817 我要喺2030前到碼頭 如果趕唔到班船 其他都行唔晒

個個都好似慶祝緊父親節 祝父親節快樂

何官

唔多覺,周街冇乜人

進度良好咁喎

一定要飛走將軍澳同長洲 先有機會完成到

其實你地係邊間學校

但在

小⼁

不

其實我真係盡力 不過講咗係兩日就兩日 0000會完

樓主今晚又諗住訓老麥？

skip將官 長官 唔排除有更多 一切睇狀況 不過最遲行到0100

搭N車

基本上而家狀況係 每行45分鐘 都要休息5-10分鐘

有冇去旅行既感覺

腳攰成點，小心肌肉chur過龍

有信心喺0045前完到
不過要飛三間

如無意外 應該skip將官 長官 英皇
27間官校完 0045希望完

行路撚

行柴灣斜加油呀樓主

行得攰拉下筋啦

你又係邊間 以我所知佢都教過好幾間東區官中

最多有時間坐吓 純腳板痛

如果趕唔到2030船就放棄了 而家喺彩雲商場

深水埗果間幾好食

樓主應該柴灣走
Btw
母校被 skip

下次再接再勵

如果聽日真是再行的話
由筲東開始向西行再落中環搭船會爽好多

樓主下次加油

[官校撚相認] 有無巴打都識容彩娥？

樓主到觀塘未
加油

樓主加油

等埋你下次

已經好勁

唔洗勉強自己
肯嘗試已經贏左唔少人
支持

Cls

癲佬

樓主加油
希望你下次去埋長洲, 完滿啲

有我母校
加油！！